點算 我鐘意咗個平胸同皮膚差嘅女仔

同佢一齊咗半年 外表普通 不過笑容好甜
佢平時多數化淡妝 會搽遮瑕膏 落妝會見到暗瘡同好多暗瘡印 街上大概只有10%女仔嘅皮膚會差過佢
間唔中攬住佢 如果係面對面同攬得實 感覺同攬其他女仔好唔同 上半身係可以貼實哂 同攬男人無分別 感覺好奇怪
買bra買最細都有啲離罩 依半年我完全唔敢提起胸依個話題 佢又間唔中係ig見到身材好嘅女仔泳衣相又share比我睇 問我正唔正 我都唔撚知點答

佢係對我好 我唯有說服自己平胸都可以接受
同時我又覺得自己心理有啲唔平衡 多咗留意其他女仔嘅胸 點算好

gay

佢又間唔中係ig見到身材好嘅女仔泳衣相又share比我睇 問我正唔正 我都唔撚知點答

想試下你介唔介意平胸

你係咪中意咗個偽娘咋

佢唔係 佢話我係第二個

平胸要不得

更加要不得

你鍾意咪得囉

上床真係無野好做 對手只可以攬住或拖住佢對手

唔會掛 佢讀女校嫁

處係過去嘅問題
平胸同皮膚差係現在同未來 難頂啲

樓主會唔會係鐘意男人？

唉 點撚樣講得出口 唔通同佢講我鍾意有波嘅女人同未試過有個咁平嘅女朋友咩 到時咪又係嘈交

可以點 我唔夠膽同身邊朋友講 我地都多common friends 傳到佢耳邊 會好撚hurt

情格好相處就得啦
當然外在條件就...

皮膚差可以點Kiss？

所以上床我好小望佢上身 多數望樣同下半身

我係鍾意佢對眼 一係望佢對眼 一係我合埋眼

鐘意咪拍拖囉

冇架啦 一係走人 唔係就成世 除非叫雞

為下一代着想，都係搵個d優良d既基因啦

張柏芝

叫雞好似係會平衡番小小個心理
但為咗依個原因而叫雞 好無謂

真心 如果你而家已經有咁嘅諗法 之後就唔好一齊啦 分開都係遲早嘅事

有圖容易啲幫到你

佢對眼係吸引到我嘅

唯有唸下
起碼佢皮膚唔係最差個個啦
利申 以前暗瘡撚 d印同洞。。。

你係唔係tg識呢個女仔😂
其實如果佢多暗瘡嘅話唔應該再化妝，叫佢睇皮膚科醫生，搞搞塊面佢唔係嘅話會好嚴重

點解

你都係想我地答：飛左佢啦

胸不平何以平天下

唔係tg
朋友生日party識
我有叫佢化小啲 佢又話我嫌棄佢唔靚

Keep住先
有好咪換囉

主要想知有無巴打處理到點同平胸女仔一齊

不過講真香港地好多女仔都平胸
我覺得搞好皮膚重要啲
之前我屋企人睇寶血醫院皮膚科醫好咗啲皮膚同暗瘡
如果你真心鍾意佢嘅話
等穩定啲同佢講皮膚呢個問題

你叫佢做多啲護膚囉
波個方面 你幫佢揸大啲咪得

問題係可能渣都渣唔到

你個心入面都有條刺咁嘅嘢喺到 捱得幾耐啫
btw 想一齊咪一齊囉 唔使理其他人點睇 最多真係頂唔順先分開

無 完全無 等於你叫我ipad當mouse 用

真心鐘意點會介意其實 你鐘意佢極有限啦

咁好變態喎。。。

巴打 夠晒賤 佩服佩服

真心鍾意就咩都唔介意 我唔認同

我唔想做一個賤人 不過做賤人 生活真係會好過啲

屌你都拍咗半年，依家先嚟埋怨？
係介意就一開始唔好拍拖啦

咁膚淺埋怨呢啲你不如放過人啦
咁又點 好相處咪得 皮膚慢慢搞有機會好返

頭幾個月次次見面都化妝同遮瑕
而且未上床除衫都仲有個bra型係到

點撚樣早啲埋怨吖

無同兄弟朋友提過依樣野 但係我係有啲未諗得通
只係想知係咪我唔係真係鍾意佢
定絕大部分男人都要比啲時間先處理到平胸問題

皮膚差成點？
我皮膚都唔好
摸落去係滑但睇上嚟就好多印
不過男朋友無介意過成日錫我塊面

你叫你女朋友搞搞皮膚佢應該會好好多

皮膚差有得搞
平胸就難少少

就算化咗妝我唔撚信一啲都睇唔出
其實由你有介意佢外表/身材呢個諗法後
你已經開始厭惡佢

好好諗下以後你可唔可以包容到佢
或者決斷啲分手，唔好浪費大家時間

屌以為自己開post

主要係两邊面多印
keep住有幾粒新同紅嘅粒粒
提過最傷係用遮瑕膏 感覺都係經常用
護膚唔見佢比幾多心機
話介紹皮膚科醫生又鬧情緒

你提就好敏感
會諗好多野，要落好多心機架
你想真係知自己係咪鍾意佢就喺呢啲位睇得出

個問題係你肯落幾多賭注

多謝 依家係諗緊點包容 同平衡下自己個諗法

我諗佢其實都知自己皮膚唔好所以先係咁化妝同用遮暇膏遮
發脾氣可能係因為其實佢本身已經有睇醫生/做facial 果啲但未見好返
巴打你可以嘗試用溫柔同氹嘅態度同佢講依個問題

你外觀又點先

啱啱都想講

輕輕提下就當耳邊風 遮左就當無事
認真小小 又情緒低落
講過佢如果只係見我 可以唔化妝 比皮膚休息
又唔早啲訓 掛住玩電話
皮膚差唔係最大問題
係我唔想睇住佢差落去 又無決心去改善

本身想叫你同佢平心靜氣婉轉地傾下呢個話題
但岩岩睇到你話佢會鬧情緒

但如果傾唔work 佢又做唔到咩改變
而你又唔想做賤人嘅話
唯有喺你心態上著手
試下搵啲平胸多暗瘡av睇 訓練下自己接受

有冇真係平到咁
點細法都有得揸掛

我食過一次平胸就發誓唔會再搵平胸

真係細到我對肥仔波都大佢起馬兩個CUP

後推個時都唔知渣佢定渣自己好

真心 如果你真係想繼續同佢行落去
就做啲為佢好嘅嘢
例如平心靜氣氹下佢做facial/睇醫生 買埋package 比佢又點話 對你好又對佢好
波呢啲嘢就真係冇啦 唯有叫佢飲多啲豆漿 按下穴位
利申:過來人 而家好左好多

咁咪同佢去一齊搞搞皮膚佢
講真比個大波你 難相處 你都惡頂啦
冇野完美 好好珍惜啊
利申未試過食平胸女

全部ex係正常 所以無特別留意胸
依家見完 先知完來真係可以咁平 反而睇多咗大波av

普通 唔係好靚仔

咁你一開始中意人d咩
外在條件既問題浮岀面已經想分手
你都幾膚淺架喎

未上床除bra前 我都無接觸過佢個胸 本身對胸嘅大小係普通感覺
直到上床除左bra 我果時係有呆一两秒
但係如果我見佢咁平就停 感覺佢會好hurt 我都唔知可以有咩好啲嘅處理方法
所以我只可以收埋自己諗

問自己 你覺得沒問題就自然諗到包容佢既借口 你唔滿意既自然分手 不過大前提係對一世 如果諗住對對下自己頂唔順就分手好過

你咁都仲話鍾意人？

無諗分手 係諗緊點處理自己個心態
只係希望有巴打過來人可以分享經驗比我
而絲打可以比我知道女仔係平衡同皮膚
問題上 會想自己男朋友點對自己

愛情係盲目

4版都仲未有平胸屌不得？！

飛撚左佢啦

咁講係咪可以判斷係我唔愛佢
的確佢係有問過我點解從來唔講我愛你

我好明白樓主苦況，因為我條女又係咁樣
平到戴AA bra 都成日離罩，成日烏低身就露點
但我同佢上床我都會表現得好投入咁錫佢粒提子
佢自己都話個胸咁細好難為我

利申 已經成為EX, 而家條女幾大波

標準答案
另外有女之後再溝女 係易好多
班仆街覺得條仔有女朋友特別吸引

我對波要求都唔係好大...有少少可以渣下就OK

但平到得粒LIN真係接受唔到!

舔LIN個時成個胸骨印埋黎好痛

之前平胸個個GF都係戴最細個BRA都會離罩...但佢成日都話想去買底衫褲.. 我都唔知俾咩反應

佢...

ex係有唔同大小
我平時都係係太留意對胸
只係依家係完全無 好怪 好唔自在

所以話咩睇性格先都係廢話 人地性格好又話冇波冇腳 有波又話我要睇性格 扮撚曬野

樓主咩樣先？
係油頭毒撚就唔好嫌三嫌四啦

陪佢去睇內衣 有時打橫十幾個碼 每次都係直接攞最邊邊最細果個 放上身問我意見 我都唔知比咩反應

咁你幫佢改善囉
下次咩白色情人節 生日 聖誕
求其搵個原因買部洗面機比佢清潔下皮膚去下角質
d暗瘡去得快d 暗瘡生少d
之後送親野多d護膚野比佢用
扮晒野話唔知送咩上網睇心地話好好用

唔洗開聲 又可以改善佢

胸就無得咁搞 節哀

真係愛人就唔會介意啦，放過人啦

d comment 衰到
又要樣又要身材 真係去叫雞把喇
樓主如果係中意人就得喇
胸難搞d 皮膚咪陪佢去睇下醫生
不過唔好表現到咁介紹囉
我諗女仔皮膚差自己都唔好受

護膚品好睇個人本身皮膚類型 佢有提過佢用開果啲多數要上網訂 又話試過幾隻都敏感
搞到我唔知買邊隻比佢好

巴打點硬

直接捉佢去睇皮膚科食a酸
鬧情緒就氹下佢
同佢講有暗瘡等於身體唔好
唔忍心佢身體keep住差

波就冇得救架啦

胸依個問題我知佢無野可以做 我先諗點改變自己心態
而且我都要搵個地方講出黎

放過人喇 厭三厭四

邊有女仔會唔介意自己胸細同皮膚差？

可能樓主女朋友覺得而家有人要，可以唔洗咁緊張（？）

但你應該要同你女朋友請清楚你唔想佢塊臉繼續爛落去（d字自己執執先講）
胸就

呢個世界冇醜ge女人，只有懶ge女人

Btw如果係我，我會好想整靚自己塊臉 我接受唔到自己爛面or多印

拍拖成日收收埋埋唔辛苦咩？你唔直接同佢講，佢只會當無事

個樣o唔ok先 同埋有無腳
兩樣都有 不如樓主介紹俾我

買防敏感囉，再唔係就organic(不過會貴d)

飛撚左佢啦
戇鳩

同埋用開個d冇改善就轉下第2d用啦

平胸佢係介意 但我地都無野可以做 我同佢講出黎可以點？我都想幫佢建立做女人嘅信心
所以我都選擇一直唔講

臉就係接受唔到先遮瑕 我知佢矛盾
但一定唔係解決辦法

有機係類似lush 果啲

乳不巨何以聚人心

我依家有同佢講出黎傷害佢咩？
邊撚到有perfect match couple 嫁

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

唔記得 無點望 一望就好似感覺同班兄弟踢波無上身衫咁

叫佢日日飲木瓜奶

有好多
Oui Organic
Avene
Lavera
Melvita

唔好害咗佢

同佢扑野只可以係交功課

肥仔波仲咁多要求

搵日同佢行街一齊睇定買咗送比佢好啲

蒙頭

但我中意平胸同皮膚差嘅男仔

床上功夫點先

係過唔到自己個關就分手喇
男人始終係鍾意大波妹
有人接受到平胸 不過個個唔係你

唉 未見過平胸真係唔知胸嘅重要

佢同佢個ex唔多做 麻麻

有冇腰呀籮呀腳呀

皮膚差食a酸解決一切皮膚問題

只要唔再出新暗瘡 啲印先識退

化妝品叫佢睇下：陳皮醫生既靠北文（佢個名真係咁 唔好屌我 係台灣醫生黎）

我係另一個網叫 書寫愛情 講化妝品成份 我自己最後揀左一支NARS SHEER GLOW FDT （都成500蚊）（非打手 大牌子唔撚洗我呢啲人賣廣告）

一係買粉底 資生堂有隻叫心機粉餅 成份簡單 YSL都有兩款粉餅可以 一款叫超模粉餅（都係台灣叫法）

護膚唔好再擦cream狀保濕 凝膠已經好夠 化妝水呢啲都唔需要

出街要擦防曬 成份都要自己揀

唔好咩都怕佢唔岩 佢發脾氣 講就講左你聽

用QV lotion 揸身揸面都得
爛面果時唔可以亂用嘢
做多啲補濕mask
認真 由本身極敏感成日爆瘡用到宜家剩返印無乜爆瘡

試吓用掌心控，無得揸捽吓都好
皮膚差無得搞，我自己都接受唔到

講多樣 落妝都唔好用落妝油 真係一啲都唔岩暗瘡人用 乳化得再乾淨都係會影響皮膚

用落妝水啦最簡單就 萬寧屈記都有支好出名既紅水 唔好去水貨鋪sasx呢啲買 多數都假野黎

襯佢特價一set3支先買啦

以為個post講緊自己
我又係多瘡印靠化妝遮 同埋平到離罩
拍拖一定唔會扑野 費事比人嫌棄

絲打 不過我覺得用粉餅好過粉底液
粉底液好傷皮膚 但遮瑕會高啲

護膚唔好再擦cream狀保濕 凝膠已經好夠 化妝水呢啲都唔需要

大概點解？

防曬用開elta MD 已經推薦好多敏感暗瘡底嘅人買 上網好多地方都有唔做打手講響邊度買喇
化妝用開個牌子叫Jane Iredale
尋日見到Logon擺咗booth 但響觀塘唔知其他logon 有無

卸妝用平凡媽媽卸妝油 抵用又好用

因為我不嬲要用開無動物測試同天然嘢 加上皮膚超敏感+易爆瘡
樓主可以參考下

冇波揸咪揸屎忽囉，做愛呢啲野都只係愛情一部分，最緊要過程大家開心。
其實外表呢啲你溝佢果陣都知啦，拍左成年幾你先怨？？

關我撚事?so?

佢係乾性皮膚 都係應該用落妝水？

以為講緊自己
搞到都幾驚俾人拋棄同嫌棄

真心用油對皮膚好啲

thx 望望先

我要了解下佢用緊落妝油定落妝水 我都唔熟佢化妝落妝啲原材料

巴打見你都想幫女朋友搞搞啲皮膚
推薦埋你睇本叫「我的皮膚為何好不了」
台灣人寫嘅
你得閒去誠品揭吓就得
入面有講好多點解啲皮膚係咁爆瘡同埋搞極都搞唔好

你可以去睇下皮膚科醫生建議 呢方面我覺得台灣個邊資訊會完善多啲 我睇過陳皮醫生同埋一個youtube頻道係叫美上美診所咁上下 入面拍片既都係醫生 兩者都唔建議用油黎落妝

陳皮會推介佢自己品牌既落妝乳 我未用過 唔敢評價

我果時都係睇咗果本書先知油係最好
紅水我用過 我覺得係幾好但對我嚟講卸得唔算好乾淨
不過巴打可以睇吓女朋友用緊咩先再決定

你可以睇下呢條片 係一個台灣博士黎

好簡單測試下自己鍾唔鍾意佢
樓主對住女朋友有冇性衝動,成日想搞佢?

我應該會睇完再慢慢分重要性分開share比佢
比佢自己決定用啲咩方法
一陣太急太多又會感覺我嫌棄佢

你打個飛機就唔會咁諗啦吊

事實上你係嫌棄緊人啦

有衝動
但唔見面就完全無
見到面都唔係成日有衝動
有時都可以好乖咁訓一晚

我唔知係咪嫌棄緊
但肯定未放棄

有咩凝膠保濕好介紹???

你女朋友有無pat?

有衝動係為咗解決性需要?
定係想同佢做?
有冇一獨處就手多摸佢?
我覺得男人鍾意一個女人,會成日想搞佢,同佢做
唔關事個女朋友有幾正
而係想擁有佢嘅感覺

正常 唔係完全無 所以都無咩特別留意

肯唔肯含 應該幾聽話架播 呢種女仔

頭两條我唔肯定
手多都有
想擁有佢嘅感覺係有
只係做愛唔會令我感覺擁咗佢
但係會親密左

男人鳩痕/咸濕就係女都想搞架啦
唔關中唔中意事

我手凍果陣我女朋友會捉住我隻手放落佢嘅波到講”呢到咪有你嘅專屬暖包lo”

我講左啲咩你自己參透下

會主動含 不過我麻麻地 多數含一陣就算
含撚太單向

比錢做下facial 有無用呀

我係用呢款架 我自己覺得韓國個啲蘆薈凝膠好多香料 呢款就話無香料

用落都無生粉刺 可能有其他更好既產品 不過我用落幾好 就無諗住再搵其他

但佢支同系列化妝水好致粉刺 可能因為酒精既關係 但個凝膠就無酒精的

我係萬0買的 60幾蚊？

唉屌你
其實幾細都好 起碼都要有個型吖
平又點算係球體

咁可以揸吓都好呀

好用不??日本野好似冇咁多香料...之前人地介紹過一隻要成幾舊,但太貴了.......

好明白樓主你嘅苦惱 我條女又係平到無
但拍得耐 相處又舒服開心 所以都唯係接受

都係嘅 講起 係有啲啲圓
係同佢第一次上床除bra個畫面 對我衝擊幾太
唔小心放大咗個缺點

正啦
個胸又可以玩lin
塊面又可以玩lin

希望唔需要太耐 我地關係都可以去到你地果個階段

咁又唔算好差喎
有得救
外表呢D每人都有喜好
冇得迫自己由鍾意A變鍾意B
但愛一個人嘅感覺會令人淡化呢D因素

老老實實 到咁上下你會有出軌嘅衝動
好想屌下有波嘅女

最後有無出軌過？
我感覺如果我搵有胸嘅女做完 會感覺良好一日半日 但之就會內疚

係 未放棄
我未搵到方法去愛
都未搵到方法點樣肯定自己係咪愛一個人
始唔係一時三刻嘅事

忍唔住笑左，再笑埋右
Sor

皮膚差個女仔自己都會知啦
分分鐘佢以前已經用過好多product同療法都冇效又斷唔到尾
佢成日insist on要化妝都即係佢介意人地點睇啦 如果有人逼我咁樣重素顏出街我實寧願留喺屋企
的確係有人會乜方法都醫唔好 食避孕藥/a酸都冇效

而呢啲情況好多時個女仔唔想再有人提起佢皮膚差
佢自己提起你咪先陪佢傾囉 佢冇提你重主動提實俾人屌死啦 拎嚟講笑都唔好呀
即係相反角度如果條仔俾條女話皮膚差/矮/J細都唔會開心啦 始終自己控制唔到

你接受唔到就搵過個唔好拖大家時間啦

咁你即係因為波細而飛佢？

分手la

我都係平胸
我甚至覺得自己男朋友好慘冇波揸（佢ex係大波妹黎）
有問過佢有錢既話我去做抽脂整大個胸佢好冇
但次次提起佢都會極力阻止我，會讚我有其他地方好，例如有pat pat
同佢冇一次一齊訓係可以乖乖過夜
我自己覺得真心愛既就唔會介意

係 我會搵機會了解下佢用咩方法處理過
只係我唔想睇住佢越化越差 再越化得多
我都需要時間去知道自己係咪咁膚淺會因為爛面同平胸就接受唔到一個人

我好好奇
你知佢ex係大波妹後 有無成日提同攞黎比較
我女朋友成日有意無意提起一個佢識嘅ex (身材算正常)
我次次都轉話題
其實佢想點

靚女飛機場同醜女巨乳大家又點睇？

你搵錢比佢整整啲印囉

落妝徹底嘅話其實化妝唔會皮膚差
都係嗰句 爛面你重逼我素顏出街我會寧願死

佢敏感肌你更加唔好亂買護膚同化妝品畀佢
如果佢真係爛面得好誇張嘅話佢喺你面前素顏已經需要好大勇氣

想你讚自己好過EX
就算唔係身材
女人都會將自己同男朋友EX比較
如果男朋友話我好過EX我會安心D
係好無謂架,但女人就係咁
我都成日問老公我係咪好過佢前妻

就係睇極都買唔到畀佢 個個sales都話好睇本身膚質 有啲最好叫佢去做啲唔知咩測試
的確唔係好嚴重 所以我知有機會改善 而唔係遮瑕膏遮一世

食a酸

我另一半又係成面暗瘡，好想嘔 ，佢痴埋我到都好想避佢
屌，樣已經唔標青，仲要咁既皮膚
我認我好撚衰

如果佢真係皮膚敏感嘅亂咁轉product重衰
可能佢已經轉過好多次先搵到而家比較啱用嘅product
見你上面重問lush 多香料到

暗瘡唔係好嚴重都唔代表一定斷到尾架
好多時都唔關護膚化妝事而係內分泌/荷爾蒙問題 特別係爆喺下巴位/石頭瘡
就算睇醫生食抗生素都難斷尾 避孕藥唔一定work a酸唔係個個啱食

如果佢自己而家接受到現狀嘅話何苦要逼佢呢 佢都未介意到呢個地步做乜要嫌棄佢呢

都合理 下次試下講比較下 佢嘅優點
見我轉話題 感覺佢會假設自己所有野都差過我個ex
真係頭都大埋

樓主想知點樣幫個女仔解決皮膚問題
如果好嚴重嘅帶佢去睇皮膚科啦
當然你要好聲好氣叫佢睇
因為佢皮膚差已經好唔開心

唔係好嚴重嘅話
建議從飲食習慣同埋護膚方法入手
我都有朋友成面爛晒生晒暗瘡
1.早啲訓2.多飲水3.多吃生果
4.搽啲冇咁刺激嘅嘢
e.g果酸 (如果皮膚接受唔到試其他)
5.多啲洗面,保濕,皮膚清潔
6.睇中醫 調理下啲內分泌同個身體
護膚真係好重要！！！
所以我由細到大皮膚都好
啲同事同朋友都話化咗同冇化冇分別
上面嗰啲steps 除咗早啲瞓有時候會破戒之外
其他我基本上做到足！

仆你個街 個形容激似我朋友
樓主渣車？渣咩車？你女友係咪番化妝品店

我會試下 特別係中醫
thank you

揸揸吓就大ga la

係 我都覺佢好好

我平但叫有腳
同埋d毛好幼所以冇專登脫摸落都好滑（佢話我係最滑 ）
試下讚佢身體其他地方呀性格呀
幫佢建立返自信
岩岩一齊個陣我好在意佢ex
覺得好自卑咩都比唔上
俾佢讚下讚下
一句「我女朋友真係好得意 」「我女朋友簡直冇得輸 」
而加已經佢提起ex我都冇咩野

佢皮膚唔好係好嚴重定多印先
好嚴重就帶佢睇醫生 食A酸 如果印就搽去印嘢eg維他命c嘢 做下泥mask深習清潔 同做多d保濕
叫佢唔好成日用手摸/吱塊面 同埋我覺得去美容院做下針清都好 畢竟d暗粒/粉刺塞滿毛孔唔清咗佢先都好難會好 護膚我prefer go natural 有隻油叫moringa oil 對暗瘡皮膚幾好 可以google下

樓主個講法應該扑左啦啵

同佢一齊買一定好d ge，話晒佢先係用個個

未係好嚴重 不過係越黎越多

係吖

望住暗瘡印會高潮？

agger

屌你老味 而家條女覺得係我開呢個post 點算好

唔好咁妄自菲薄
你總有優點令男朋友鍾意你
唔好講到你平胸佢都同你一齊係恩賜咁
要對自己有信心

有無咁巧合吖

接受現實吧

我都明白你感受清

男人帶胸圍梗係冇用啦

佢鍾意我性格唔會收收埋埋
同埋成日笑令到佢好開心
次次聽到佢咁講都覺得好開心

我都好鍾意見到佢笑...

巴打經歷過？

其實幾大先叫大波妹？
男朋友d Ex都係平胸但就好瘦 得90幾磅嗰d

我就c cup但肥d 160cm 110磅 都會自卑所以減左廿幾磅 同埋成日想對波再大d 男朋友手大好似唔夠揸咁 如果有d或者e就好

但係佢會話我個對波既存在唔係為左滿足佢
岩比例好睇就okay 巴打可以試下咁講

唔係話好有用但都叫安撫到個心靈一陣

經歷緊

我明白佢胸幾大幾細都唔係滿足我
係我唔預會係平姐 平時係街個個都戴bra 點估到真係有咁平先
有機會我都會試下講岩比例好睇就算

有女仲想點 叫佢幫你含你正你望佢頭頂高潮囉

是咪處

其實我相信佢一路有暗瘡既問題
一定已經試過好多野
如果情況都係唔太理想
佢已經好絕望同埋鑊持續搵緊方法去試
我覺得作為男朋友
你唔使suggest佢d咩化妝品護膚品
只需要令佢覺得無論佢係點既樣 你都係咁鍾意佢
當然d壞習慣 你可以話佢 但係儘量唔好拉去皮膚差度
例如 你成日咁夜訓皮膚會差架 ←千其唔好咁講
會令人好激氣 因為感覺怪責佢咁 令到皮膚差好似係佢一手造成咁
其實有暗瘡有時真係唔關lifestyle事
佢要生既話 話知你均衡飲食護膚幾好都會生
利申 中學個陣係暗瘡撚 宜家都好多印同洞

冇波 冇樣 冇處

除非佢含吹奶啜洗衫煮飯樣樣皆精，仲要好似平安谷啲女人咁任鬧唔嬲，如果唔係真係好難溝得落

平成點先 我試過tinder準備食條女個陣 除晒衫
係冇！係完全冇！唔好同我講女人點都有少少！佢係冇！
得兩粒半粒米咁大既lin

佢自己爆響口 比中學啲相我睇 果時係完全無事 普通正常女仔咁嫁

唉 塊面無事 都算中上嘅

果幾秒真係好震撼
咁大個仔第一次見 女仔樣 但好似男仔上身甘 只係唔大隻

都真係幾震撼 男生女相，特別香港仔好多係一排骨

建議樓主咁介意就分手啦，
你宜家半年忍到唔講
之後就會忍唔住要女友做D努力去改變
然後言語行為上都會唔小心hurt到佢
之後再分手仲hurt啊

不如早D搵個其他理由分手仲好。

殘廁coffee有兩條片係講豐胸按摩點做
forward比你條女

屌到厭咪騎牛搵馬囉

其實本身皮膚差同平胸已經會令到個人好自卑
試下多d讚下佢比d信心佢(例如我唔係睇外表同身材,有其他野吸引到你)
冇一個女仔唔中意比人讚

利申平胸
但係男朋友成日話大波會下垂，不過你唔會有呢個煩惱(比你參考)

我係直頭唔敢回應同提胸依個話題
佢提起 我都轉

你係第2個
你係第2個
你係第2個
你係第2個
你係第2個
你係第2個

唔主動提係正常
但佢提你就點都要比回應(當然要正面)
佢提都係想你安慰佢或者想知你會唔會嫌棄佢
如果刻意迴避更加顯得出你介意

唔好太在意依樣野
雖然實會比較同人
但你鐘意既係佢個人而唔係性
咁樣諗你會好好多

皮膚方面叫佢睇下皮膚科，同食咩野會令皮膚好，咩野皮膚唔好，睇下點改善姐

睇住av屌西囉

a酸都搞唔掂？

樓豬好撚仆街
又唔見你條女嫌你J短兼不舉？
內外在美都重要嘅，但如果你開始前就明知佢係咁，但又選擇一齊，而家又走黎嫌棄人，就真係好撚仆街囉

啲人叫樓豬飛條女係咩心態

真係鐘意既話點會介意呢啲少事

分手啦 講到尾都係唔夠愛

如果真係遇到自己好鍾意 我會同佢一齊 真心唔會介意皮膚差同個胸既 好難先會搵到一個大家夾 又對你好既女仔

首先條女唔係肥婆

女朋友都係平
但有腳 41寸 同大patpat
可能個天真係公平

就係囉
我以前都皮光肉滑
皮膚差真係唔想見人
宜家無暗瘡都唔可以唔化粧出街
更加唔好講要素顏對住鍾意既人
叫佢素顏就難d 但係可以叫佢減少d囉